喺隔離post見到提議和平抗議tvb搞既商場活動有感

其實tvb裏面有九成藝員唔係深藍 eg 曹永廉 就係超級離地撚
即係外國返黎果啲 e.g 朱凌凌
呢條仆街上個禮拜先渣私人飛機 完全無理過香港死活 某程度仲cheap過曹呢啲人
所以大家唔需要對佢地覺得唔好意思
佢地有金錢上既損失其實都係抵死的

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我冇嘢講！

活動唔針對個別藝人,
只針對TVB不公報導 (或者針對下袁花囉)
所以邊個深唔深藍離唔離地 關我撚事咩

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

有啲人可能會覺得搞到中立既藝人唔好意思
但我想講 佢地絕不中立 亦不容中立

朱凌凌個細佬前排先撐送中同網民互屌，佢阿哥唔好得幾多

我覺得應該開個fb群，長期追擊cctvb呢d活動

警世